點解女人可以小氣成咁

想問下有無巴打條女會好在意之前你拍過拖
好多時候唔知點解講講下嘢 佢就可以將個話題direct去之前個女朋友
跟住就開始發癲咁問你係咪仲鍾意佢
幾乎係每一日一兩次
本身上一秒好地地 下一秒已經開始眼紅

明明佢自己之前拍過好多次拖 我都無在意
點解佢可以咁小氣每一日都不斷提起
話佢好愛我 唔想其他人擁有過我
明明係咸豐年嘅事佢都介意到不得了

究竟女人係係咩logic？

冇女

咁我愛你阿嘛

多謝你

其實係佢將自己同你前度不停比較
特登撩你只係想你係咁讚佢

女人係中意比較中意呷醋

你俾到足夠安全感佢
令佢對呢呢段關係有信心
佢就唔會成日咁樣煩9你

有精神病，早走早着
唔好諗中出即飛，未屌既正正經經叫隻雞好過
痴起上黎，真係死比你睇 ，除非你真係好愛佢

利申：遇過，好在走得快

佢呷醋啫 比多啲安全感佢
如果唔係你會有多一個ex
樓豬要好好珍惜身邊嘅女朋友 唔好好似我咁想見都冇得再見

我真係好愛佢 好難得先遇到一個咁好嘅人
我地平時嗌交都係得呢個原因
其他時候都好恩愛
真係好唔想放棄
每一次我都係喊曬道歉先留得住佢
佢發脾氣唔理我 block曬我contact 我真係好傷心
點算 好唔想分手
真係搵唔返一個咁好嘅女朋友

Block你contact咁嚴重
依個行為真係會令人受好大傷害
感覺上佢係一個未完全成熟嘅女仔
不過女人都係比嚟比去㗎喇
你俾到安全感佢 佢就唔會煩你
至於點比 就要你哋兩個傾下啦
對對cp都唔同

我知佢好愛我 我都好愛佢
但係就算幾sweet都好
佢都係咁攞之前d 嘢返黎講
話唔可以容忍男朋友之前拍過拖
咁我可以點講
唔通話我自殺下一世投胎黎搵佢。。

可能因為佢次次都咁做
開始慣
但係每一次都好似個心哽住哽住
想一拳打落個牆到

明明自己無做錯嘢 但係都要係咁講對唔住

再咁落去你會爆煲
我覺得你要講俾你女友知個嚴重性
否則佢只會一而再 再而三咁樣做
難受嘅只會係你
唔好寵女人太多 只會令自己辛苦

係呀
你下下就佢 佢唔會覺得自己有錯㗎
到最後你頂唔順分手
佢可能仲蒙在鼓裡唔知點解被分 有機會話翻你轉頭
慘嘅係你
利申 身邊有朋友試過 別重蹈覆轍呀

其實每一日如履薄冰我真係好辛苦
好驚又講錯左咩佢唔開心

我地都知對方好愛大家
但係每一次佢都話佢諗返起我之前有女朋友就好辛苦好接受唔到
好似有愛情潔癖咁

其實我對佢嘅感情深過對任何人
所以先會肯一再妥協

唔知係咪每一個女仔都會咁 。。。
可能係我經驗尚淺 真係唔識handle

可以答你唔係
佢咁樣講只係冇安全感
你係佢面前 絕對唔可以提ex任何野 一隻字都唔好漏口
盡你所能俾安全感佢

之前講過 就算宜家好小心咩都唔講 佢都已經會成日諗返
唉
好似真係無得解咁 好迷茫

認真講
佢要點諗你控制唔到 始終思想係佢度
你可以做嘅 就只有俾安全感佢
我而家拍緊拖 但有過ex
現任都有時會問翻我以前ex係點對我 佢會唔會做得唔夠我個ex好
依個時候我會唔出聲 拖實佢對手 承諾用行動證明愛現任 會專一
Del曬同ex嘅對話同埋相 所有social media有ex嘅都del曬
永遠0失蹤
佢就有翻安全感㗎喇

Agree

已經del曬
之前ig photo collage 最後一張走漏眼唔記得左del
瀨左幾日嘢 宜家真係咩都無

多謝你 我會盡力比安全感佢 如果佢呢次肯原諒我嘅話
我想趁宜家仲後生 好熱血咁拍多最後一次拖
可能我之後返工 開始為生計忙碌
就唔會咁在意一個人
所以就算幾困難我都好想保住呢段關係

佢細我四歲 之前可能都係無拍過太耐拖
成日話想搵A0仔
其實如果真係A0 點handle到佢？
女人真係一個paradox黎